穩穩陣陣趨勢投機(6)

逆市沽期指輸1k係一個教訓黎

買賣rules有變
新加rule: 破頂追入強勢股
最近玩既27, 700, 175, 期指都係咁玩

關愛巴 quote得好大下

175+700都fatfat啦

leave name

倉 總數約18萬(少左係因為廢青冇返工)

持貨(有變盡快更新)
mch 11074+1
mhi 27781+1
700。303買×200
27。48.45買×7000
call: 2318 27 175 941 883 3888

-----------
買賣紀錄
880。6.0買7.2賣×10000賺12k
656。11.48買12.48賣×3000賺3k
2628。24.35買24.85賣×2000賺1k
1038。65.2買65.5賣×10000平手
2380。2.74買2.76賣×20000平手
656。11.84買11.54賣×3000蝕1k
3399。5.66買5.45賣×5000蝕1k
1478。6.03買5.95賣×10000蝕1k
3988。3.73買3.63賣×10000蝕1k
200。20買18.72賣×2000蝕2k

---------------
期權
未有輸贏

---------------
期指
mhi 27579-1, 27679+1, -1k
mch 10266+1, 10821+1, 10990, +9k

交易規則
0保本為重
1trend is your friend(揀強勢股。勿亂估頂底)
2入市附近要有支持(通道底/前頂)
2A通道底買 通道頂賣
2B破頂追入。前頂為支持
3跌穿支持要止蝕
4盡量忽視其他技術指標
5分注出入
6控制注碼

跌市心理調整
1勿心雄
2入貨都要謹慎啲。財不入急門
3減少買賣頻率
4增加cash比例
5要keep profit

2388有咩意見？好像未企定

暫時微賺18k

屌你d正股紀錄咁凄慘
有冇計埋派息呀不過

1478 Strong hold就fatfat

有

3669 破左頂，可惜冇資金再入

關愛巴 LM

留名學野

NEW POST LM

信念圖

留名

好在你今日放得張期快

加call
mhi 28000 mch 11200

27 700 175 883 3888 2318

死坐仆硬街

做乜同錢作對

留名留名

唔敢喇
之前信錯盞燈
啲燈呢。。。到你一跟就忽然唔燈
而家mhi mch各揸一張

沈大c?

關愛巴27睇升到幾多放？

數錢機將會全面進場

200點睇

Leave name keep safe

我想推下2628

內銀係咪收得皮日日磨
升就升一兩仙，跌就跌一兩毫

業績前會炒
只要信不要問

排隊入939

1398好似好d
北水日日掃

入左兩手1357

Option +2k
Future -2k

升穿前頂先再ff

一個月升30%

均價13.03入

新手留名 早排放左1288 諗緊入咩好 本唔大學下野

竟然入依隻

66 點睇, 就快有業績

出名妖股都入，點解睇好？

大陸個個女仔都用仲花錢買各種濾鏡

522 how see

Keep option +2k
Cut future -2.7k

我誠實啲
呢隻唔係睇圖
亦都唔係睇業績

減磅
今日指數喺trendline上應該升就唔升
保守啲唔過夜喇屌

咁係睇咩

M記有兩個啊叔
話買騰訊好易賺280蚊買轉個手賺幾千。期指升70點又賺
好撚驚

睇圖都短炒得過
12.5果陣都想入但冇錢

有咩事可以喺今日支陽燭一半做止蝕

其實果1萬幾千蝕極都唔會特別痛O既
如果真係睇好佢
買左擺10年可能會FATFAT呢

期指都玩埋, 死字唔識寫
升70幾點就SHOW OFF, 笑而不語

no eye see

等染藍

點睇太古A
好似偷偷地走上黎

出業績挑戰前頂

27659 -2...

唔識睇sor

勇

其實佢走勢都好似九倉
心思思想搏吓

睇到美股好似想反彈
都係食十點算數

daytrade死得好快
除非本身好勁

坐左十萬年都仲未見家鄉
好彩叫做有息食下

岩
睇岩個勢就應該坐定定
唔係睇岩都係賺少少
到人地大魚大肉個陣你又心郁郁走返入去一齊食就好易仆直
that is me

講笑啫

呢啲轉角估頂底位好難玩
最好分注同唔好偷步

又話怕左支避雷針

唉而家又做返 cup with handle 俾佢玩撚死

66 入左call

1357穩陣係邊？

True...唔arm時間買...之後反方向二三百點都係股災, 忍唔到手斬之後彈上/落又dum春...冇幾手本本錢同諗好策略反手或買期權對沖呢類人好快收皮...

講多次
我唔係睇圖玩

呢隻唔係跟rule玩

daytrade左一巴右一巴/溝貨仲快收皮

我驚啲人以為我1357係跟rule玩
所以跟我入
其實唔係
所以風險你地自行評估
我都係得兩手。尋日陽燭一半做止蝕

更正
我買左4手2000股1357

Ok gun

國指broke uptrend 係咪要沽曬

做咩 9 -10$日日十幾億射倉果陣唔入

Long 27400 put

sorry...

期指好倉平得靚

好在今朝心血來潮set左國指止賺
但option冇set到止蝕

Long put執緊1400

嘩cut得好靚呀樓豬
講笑

樓主自HIGH

If遲走期指輸多7k

幾時撈底?
開左一恆三國

10740撈左國指

今日走左5 175 同 3988

今日買SHORT PUT一流...穩穩陣陣妹下妹下到期

293 通道底
1918 就到20天線

資源股穿曬線

一個上晝已經700億

My 941 call

數錢機！

1478

走火警呀

Lp 274 272

1478睇住佢升冇錢入

7$放哂

Lp mhi 272 274
Lp 005 358

歷史回顧
1478
6蚊入6蚊走

屌講呢d

超過一倍

1478睇住佢升冇膽入

1918 應該唔使睇線睇3333

我5同358都有貨

same

想問1仔
早兩日見回 大行唱好 手多入左

新仔唔明1918點解唔駛睇線？
3333應該睇佢夾多次三角上返去？

咁快反手

lm

關愛巴799你點睇

美股全紅
關愛巴盞燈真係有d料到

大師巴打 1728同3669點睇

真係無話可說

殊

已經慢左半步。。
跌一定急過升

需要無比既勇氣

293典型head and shoulder

期指連續兩日總倉增淨倉跌

唔識
但個市咁樣唔想高追任何股

唉
睇嚟聽日指數call要cut loss

今日cut 撚曬啦，跌四百點都唔識走仲諗撈?

400點指數期權係股災

淡友信念圖

巴打2382 仲值唔值得高追?

另外想買埋 6 同 66

琴日開市全清 今日笑看風雲

呢個市仲買貨
睇定d先啦
至少今日都唔好買啦

yes跌市唔會跌一日

long put 左358

ppl step ppl la

Put 賺緊一倍 6k

u fatfat me jump

輸到仆街

淨返2隻公用股,其他放晒

1478係雞係公廁

咁你有無上

臭嘅唔上

死傷無數呀

700 lc番番原位, 係尋日on9加倉蝕左d

1415今日出業績 尋日升10% 今日仲要嘔突

真係好神奇

未過午市已經660億

依期好似好多都係業績前炒起
出業績見光死

入定700重貨，準備升空

隻3888升又唔跟升/跟得少, 跌就跌得甘過人...佢老板...

到頂特徵

痴線架250%增長都叫低於預期

關愛巴fat fat la

正股得1357
Add jor 27 lp

臭雞1478

put暫時賺7k幾好似係

預期251%

me cut jor call

left jor 941 call

cut jor 175 call

6030 同2380 如何

274 272 put 止賺8k
keep 005 27 358 lp

最型係咪今鋪

千奇唔好逆市而行

no
之後會更型

我都想咁型

斬咗
SP 388,2318
LC 388,mhi
開LP mhi

跟住 941去玩就無死
941 都識升既時候 就要減持 HAHA
跟住藍燈籠玩準過沈大師

今日放咗5 175 700
睇下星期一咩環境先

正股既唔使問入唔入得
未來有一排都唔適宜入
我估

除左隻單數股

其實點解睇好單數股

又話21 21蚊目標價
依家等下業績睇下會唔會升番d
希望下星期有轉機

最驚下兩星期跌太多
業績好都升唔番依個位就大獲
真係有早知 無乞衣

業績好
差於預期
跌

業續差
好於預期
升

業績點樣全部都係睇大行點演繹, 炒業績同賭大細根本無分別

自high一下

主席

聽講巴打你強勢增持175
介唔介意分享下而家手頭上總共有幾股175同平均價幾多
等我同你打下氣

買一張易坐啲
或者買option風險低少少

特登搵返以前HSI數據睇
1987,1993,1997,2007年爆升前都巧合有大概兩個月回調/震倉,巧合之前又係升左7-8個月

1987: 2904->2589 -10.8%
1993: 7528->6707 -10.9%
1997: 13860->11951 -13.8%
2007: 20971->18659 -11.0%

假如今次又係咁
2017: 27876->~25000 -~10%

星期一走哂啲好倉option
入返幾張MHI LP試下先
祝我好運,有緣IFC見

其實係波浪理論 同趨勢位姐
d人成日話波浪無用
但其實識數浪同數得岩 係可以好準

好有心機
但等小反彈先做淡都唔遲

係
但半桶水可以仆到應

Btw我cut哂正股。700贏既大約等於27輸。冇乜輸贏

27輸? 你重call?

cut左
反手lp

信念

牛三緊，上年年尾244 -》216已經震完

二千幾點足以震到傻散血流成河

長坐必勝

2888 係channel bottom係咪有得諗下

trend is your friend

理論上係
但覺得只係反彈

研究下700 175有冇位lp先

報倉
lp 005 27 358
正股
單數股

咩叫單數股？

如果星一再跌放唔放 358 巴打

保本為重。trend is your friend
我睇錯市都會止蝕

咁快lp5號仔

全部股都穿晒喇

如果肥仔金得個講字就好 可以彈返 d

後日唔反彈唔合道理

正常會反彈
唔彈過百幾點就自己睇路了

想put

關咩事
冇金仔都會有其他原因做淡
我做左淡平埋先知原來因為金生9up跌

等彈先put more safe

Agger
HSI 最起碼向下補261個裂口先啦，最熊可以去到補回248個裂口

我覺得我應該要去put 2388

點解咁講？

me point of view
唔知咁劃岩唔岩

星期一先put可能要坐
我睇最多跌埋星期一就要反彈
我星期一朝早都會平埋啲put止賺先

星期一一開市可能已經接近你既目標價

下星期初會彈

下星期初睇反彈
開市會平左005 27 358lp

我覺得星期一就會反彈
升唔穿38.2跟住我會put

發覺神股175好似未穿

睇左adr 37.560,應該會再落。。

認同,星期一彈咗LP HSI好似值搏

咁既話我都會put
重點係佢唔好重拾升勢啫

但基本面資源冇差過，係大市拖累

聽日開市如低開會揸期指一兩日搏反彈
(高風險動作)

關愛巴700 adr 跌到嘔星期一係嘔係等死

希望佢跌

700係咪破左短期up trend
手上嘅call盈利蒸發哂
諗緊博唔博埋16號

走鬼

而家博業績同買大細冇乜分別

700依家俾共產黨鳩講兩句就會跌
睇圖都冇用

期指升近300
有d擔心低收

平哂27 005 358 put微賺1500

我覺得係

走左,-2500都走左先

跌啦屌
唔跌點put呀

報倉
單數股only

唔升點有水位開put

有隻想佢跌穿條uptrend

靠1478反彈補返d元氣, 陸續清倉

開咗hsi LP

又話唔出現本post既?

關愛巴係咪睇25000到

未諗呀why250

由得佢得把口

睇你地第10頁D討論

我唔急

咁既勢既話我等274算

好似又差唔多

勁

坐緊唔勁啦
可能遲啲比人binc

今日如高收唔會做淡

關巴點睇今日係反彈定回升?

反彈
破頂我先會追call

今日升340點應該呃左好多人追牛追貨

見到出面好多人入返炒業績
我唔係勇者依啲錢唔到我賺

J左國指牛

頂係278xx?

新手上路求教857大家點睇 感覺上好似郁都唔郁下

股票唔郁買嚟當牆紙咩

可以買佢返黎日日幫佢打氣

我屌！
唔記得左呢件事

關愛巴可否講講點解睇淡?

break jor uptrend

之前佢講過佢相信有盞好準既明燈...同埋上升軌已破壞, 有機會轉勢

但今日FILL返個裂口都睇淡?

照睇圖即係最理想既入貨位就係過左你畫果條線 RIGHT?

破頂先會追call
期指期權冇好倉淡倉

報倉
單數股

yes

其實咩係單數股

我覺得唔會升穿黃線
就算會
我保守啲破前頂先會入好倉

開始明你條線做咩,
BTW,見空倉多謝返關愛巴你先
依幾個月全靠你

1357

差唔多
我覺得會落得急啲

BTW,我依家都係得返66同1038

邊估到佢玩窄幅上落 依家都唔知放唔放好

me earn little ja

佢星期五做淡我冇跟。淨係平左put..屌

you little is me a lot la

石油股你想賺錢一係美國同俄羅斯和好
一係中東冇哂油
一係美國冇哂庫存
一係打仗

空倉既巴打 又過份左少少
起碼跌穿26800 先減持至 5成以下啦
除非你果d股票全部都係高追無肉食

利申 上星五減至5成倉 等穿27900 先會增持

但係又咁講WO,我星期4放個D位,今日都未上返去

每個人既玩法唔同姐 我based on 我果套去比comment 姐

hold果5成當然係要d 強勢股先hold 啦

如果當日 回 238 又清晒倉 回252 又清晒倉

就一定食唔到一d 一直未穿位既靚股票例如 700 2382

一日升１０蚊比你好冇呀主席

國指通道底反彈?
唔知有冇睇錯

係喎

多謝巴打指點

偷步27203揸左張期貨試水溫

857真係唔識畫
不過寧願等700破頂追入都好過入857

如破頂再加

睇好恆指多過國指?

係囉點解唔國指

恆指強過國指
同埋我貪心

如果破頂
以後主力玩恆指qq吉汽call

咁今次係假反彈 定堅料

未知

btw唔好破頂得唔得

買左HSI熊

今晚侵冇野講既話你蝕硬了

咁你仲開倉?

聽日qq帶領恒指隊返上275

上晝牛咗舜宇，無放

fat fat
聽朝散戶實搶貨搶到瘋狂狀態
大市轉勢配合 超預期業績

你含得撚

我見今日業績，星期三收市後出恆指季度檢討，應該染藍成功

未confirm
所以我揸住一張期指先
if破頂再加

夜期幾強下

染藍唔係淨係睇業績

我知
不過咁啱兩個憧憬因素咁近所以先今日入定牛黎玩啫

Cls我啱啱七點揸張期而家已賺過百點
夜期好撚強

今晚侵唔好搞D咩就食硬了

好少可夜期升咁多...睇黎聽日d大隻野升到癲了

唉 今日減左倉

可以破頂再追返

700 2382 等住坐火箭

聽日入少少700lc先

唔好咁諗, 冇人會賺盡個trend

dun call 2382 instead?

2382定華晨入藍呢唔知

琴日開會開全日, 星期四五清晒 空倉
話唔定聽日派貨直插冇水花呢

冇option唔想玩輪

唔洗個個都屌9我掛

唔係屌鳩你不過你d錢好危險

或者會諗下2018

炒到好高喇喎

if 大市破頂。。。今次乜鳩都會升。。。

係時候入江銅認購

期指cut loss 輸1k
今日兩張option即日cut 輸2k
休戰

無屌，擔心啫
不過聽日應該有位走

今日潮退得好急...
期權app開市熔斷peak位入唔到...入到時已經係咁跌緊

買返張橙汁期貨，來緊大爆升

call. 左?

肯定call左啦...

如果聽日唔穿275, 入熊

1918 trend底，有無人敢入

4手700lc330

please dont

追左175call

hsi LP 再睇埋聽日平倉止蝕走人算

今日完全無人提北泡 會唔會又........

係就好thx

support, 關愛巴係咪旗型?

期權個價跌得好快 好快見真章？

唔太明? 請問係咪指175平緊淡倉?

平淡會升

我都唔知乜型
總之搏breakthrough爆上

咩對話黎

爆升型 XDDDDDDD

太衝動

我意思係 期權個價應該起追call時跌左好多 因為尾市落返黎 關愛巴打仲有信心？

個價都同iv有關
所以option好難炒。。

我呢啲技術唔夠既人成日坐架啦

夜期咩事
一開就爆上

騰訊業績好

my call好感動

you fatfat la

Wa
700不得了

70000張700認股證 fat fat

聽朝一早入62700 ok?

聽日突破加唔加注？

wa 7萬張?
咩行使價?

26000😅

4手strike330

我會

破到頂用返前頂支持cut非常安全

返屋企睇下圖先

會唔會有人夜期追入

冷靜
聽日iv一定會抽高
落返前頂支持都會輸iv

1張幾毫子

326

諗緊正股

如果加call可能係9月既事。慢慢collect

主席吉利走左未

waufatfatla

多得主席帶領

雖然係冇心 但個倉同主席一樣

if入價每升10蚊執4000

賺錢係開心 不過蝕錢唔好叫春啦

8410 1蚊 有冇人渣緊

個倉同你差唔多 希望700條數夠俾吉利蝕個啲

12張330

聽日入聯通係咪好？想入一手

騰信 百度入股 唔知復牌高開幾多

上證信念圖

340 17張
睇位再買多6k

俾個市撚狗咁撚，買牛又輸買熊又輸，屌

我諗緊sp276好冇，食埋時間值同波波

有冇咩原因揀276？
如果想少啲按金，好似可以係更價外開多張LP

如果向上穿到3300 就不得了

純粹風險偏好

今日跟左一張700嘅330lc

尋日我都係

尋日6個幾頂唔順平左9蚊買既呢張lc...
好彩留番價內冇得輸既310 5張
夾得雲開見月明

咁有信心? 用otm put做cover?

諗緊

聽日加多兩手700正股

我屌
想call 2318個陣ADR個邊已經+2%

2318聽日出業績預期好
我call捱左好耐價

有冇得時光倒流返幾個鐘

隨時一開市已經340....

關巴打算高開照追？

今日隻call 0.3x
我買果時1.1

破頂追正股幾安全
可以用前頂止蝕
期權就驚縮iv

咁誇

信念
同700一樣
差d比人夾死

好想行使一張310 lc...

但關愛巴打...以你之前所說佢冇再跌多浸磨再爆升...宜家就繼續上你覺得好快爆?

HSI破頂係指對上波頂277xx?

係

係。但穩陣啲好

單數股個頂係好遠下喎

Adr 342

1918點睇?

trump話無事了

收市無入騰訊牛
得30000股call，molamola

nono幾日前個頂

大師覺得358同3993如何

尋日入左
個底好硬

好在都仲入到call輪
遲下小注入融創call

下三角係咪等穿支持位？

穿左條橫線就好走啦

穩陣好
真係隊唔爆

入貨值唔值博？

未穿我覺得可以入
隔離晴巴都話現價可搏

仲以為700可以隊爆恆指。。。屌

隻1114 ，我21入一手正，依家咁走唔走？

港女係雞係公廁

個市妹下妹下咁, 我繼續食花生先

買bitcoin 一年未夠升一倍

如果700今日橫行，恆指有冇機插

上証向好
call國指有冇得諗

依家係唔係不宜入市 好似好高位

上上落落唔敢入市
都係專心返工

殊
咪嘈

依隻好野黎

回調！啪啪啪！

恆指而家難估
奶左3k唔玩住

守uptrend is ok

700收市前企穩52wh可能再加

put未

今朝 唔易玩 用三分鐘圖玩恆指牛熊都要損手2k

係
All in啦

穩穩陣陣幾倍唔難

可以行使換股

儲齊十張可以去ok換連登ac

call 2318
call 1918

請問1918 17跳左上去果個算唔算裂口？
唔怕想落去補返個口

gun

賭佢唔會

今日冇眼睇

美圖？是否好野？前幾日見都好紅

Ios 有冇apps 推介
用黎mark 自己買賣紀錄

我今朝都入左

正股就ticker

700 option頭4大成交都係put
難怪會冇力上

激撚死
反手put柒佢

點睇

hkex app

跌穿走call

大戶開善堂咩屌

點解咁on9都可以贏錢

笑左lol

條友好彩遇到牛市姐
個世界係咁
最緊要自己都有贏
如果唔係既話都幾唔公平

最慘係佢贏得多過我地

有時傻人有傻福嘅

希望係咁

27218+1

屌，穿左。止蝕

咁快

上得黎連登都唔會係咩大戶
大家贏錢齊齊開心
無必要計邊個贏多邊個贏少
何況個本咁大（好似廿幾萬定三十萬）
贏既數大好正常
有個窮撚fd買手機設備股/內房既call&正股，有時用期指做對沖
八萬贏到二十幾萬
呢d我就真係adore啦

屌
國指比人食左個止蝕盤
後市好似嘛嘛地

唔敢加好倉

10753再試一張
1074x有g持

唔好重注

收到
穿位會打靶

隊得穿就買

開市前競價時段點可以捉得到好D
利伸，我用一通，係咪9點後係證券度打隻股no.
然後按競價，就可以set價位
之後係915之後就開始配對
今朝我見自己隻700輪係競價時段 有0.36
之後930我開市先放
已經跌左好多價位

輪有得競價咩?

輪有人接已經好好。。有時啲盤疏到呢

有就有既

講真all in一隻股負碌爆升賺錢根本唔叫勁
中，同賭大細冇乜分別。

好似有巴打call左2318
Fat fat la

你唔洗輸都已經好好啦 你咁撚煩

宜家個市跟太貼好容易左一巴又一巴。

今日以為升市開市追call。

今晚道指咁樣衰(暫時)，聽日港女大戶可能又夾上。

聽下咪算law
投資(機)時間流流長...大撚把機會
但你因為一大注失手影響曬部署好無謂

保本為重

又開post 又剩 唔識炒股票玩返定存啦
Google完都唔明真係唔岩你

首先第一 開市前時段 9:00-915 915-920
可以落既盤係唔同既
絕大部份發行商 係開市後十分鐘先會開價
你今日見到個AO價 應該係老散自己互片 仲要可能係延遲報價
0.36 即係有人用0.36買 有人用0.36沽
但數量你唔用大利市睇係唔知既
你用競價沽 係無限價 只要有買盤出0.01買 你就會沽左比佢
競價限價就有限個價錢先會成盤 但如果個價對唔同 你一樣沽唔出

所以唔玩期指。。

巴打睇好1357既原因係？

希望今日低位已見...........

如果玩指數 option可以坐下成本低啲又得唔得？

cut all call
倉只有單數股

700輪應該多人買賣，琴日競價時段0.36
我開講6後再入到一通先放 已經要0.285放

如果配合主題要穩陣, 我寧願高追食少d好過博彈...

理論上long價外option風險低過期指

關愛巴點睇1114 3380 1918

衰在delta 低

國指一起身比人打左靶

2318開車

博唔博3888業績一爆呢

業績會好咩

拎願入799

關愛巴打點睇632？今日留意佢急升40%

1114又慢落，係咪調整？關愛巴打

21蚊option一張好平姐, 爆一蚊都夠餐凍飲既

可能會爆多一兩下既。但我唔搏喇

1918唔好補裂口please

你睇個濕鳩港女都知幾大機會下

700 lc倒輸。 輸引伸波幅

大陸佬快d過黎夾鳩死d沽空

我又冇set死既。再睇下收市支燭咩樣

呢隻 睇圖 無乜用
之前射倉射到乾晒

388 230 買入係咪要坐下先

融創北水流入又唔少架啵
希望係件好事

各位巴打點睇1415

係咪穿20即走不留？

656是否要仆街了

set止蝕
never死坐

圖衰

656係雞係公廁
星期一裂口feel

走資三兄弟死硬了

睇埋星期一

巴打上面條線用咩做指標

長期似會升既
所以掙扎坐唔坐

1918 同3333 係孖寶兄弟 8月28 3333 出業績報告

Weekend休市係反思既好機會

我都唔係好熟呢D叫咩
下面個條係個趨勢既底
正常跟趨勢行既話掂到底部就會反彈
打橫個條係幾日都打唔穿既底
尋日打穿左

其實都係近排先跟大家劃下
我都唔知自己劃得岩唔岩
希望岩啦

點睇D高增長股

惡夢的8月

都要靠感覺
所以炒得耐股熟隻或個市會畫得準啲

例如呢？基本面唔識睇

所謂風高浪急
有D股好似175,700,2318,內房s,電話零部件s既走勢已經脫離左原本條trend
你覺得呢D股係終有一日都會回歸返原本條trend
定係以前條trend已經可以唔理

跟住新trend trade跌穿就走

等回歸原trend就玩唔到700 175

可以失望
但請不要絕望

support

推

巴打覺得永利澳門1128 得唔得？
數月前17.3入6600 股+call輪

個市唔太就
call輪唔好坐得太耐輸時間值

走啦五毛
攬住你啲錢買居屋做毒撚過世啦

單憑你打字遣詞用字我已經知你冇可能有朋友
莫講話有女

656th comment
656係雞係公廁

所有勇武行動始於和理非集會
仲有咁多國家撐
唔好再散播你啲失敗主義
唔work架

算啦
唔駛理條財經台毒瘤
應佢簡直浪費自己時間

block咗條撚樣啦，正傻西嚟

block 7佢啦，佢已經比人 post 係5毛 list 上

留名睇跌市又入黎鳩叫

輸死你呀仆街
就算有錢都有絕症

又話唔再出現喺本post既?
天晴巴post冇人理你
呢個post又個個針對你
喺時事台做完五毛走黎財經台洗底
面皮厚過你老母塊牛肺西皮

call左688，希望業績比預期好

國指比恆指易炒

比人屌

細國按金七千。一點十蚊。

買左打暈自己is ok

下星期搵位call國指

跟佢學野啦CHING佢炒期幾勁嫁

同過一位炒期高人傾過下偈
佢話對左個市幾年既人。應該會大概feel到個市既trend點行
圖表都只係輔助
諗諗下我畫親既圖其實都加左自己既feel入去

岩岩畢業同女朋友夾埋每個月儲到16k 想一齊每個月供股 想問盈富基金係唔係一個好選擇

月供66 823 1038更好

唔該手足 如果以呢個小儲蓄黎講 每個月供幾多比多穩

要問返你自己可承受既風險

FEEL係一種內功
(唔計出面o個d高追700日日話升升升o個d啦 )

咩都feel唔到

175主席過主啦呢度大半人都block q左你嫁啦, 去番700 on9仔集氣區度主持啦

縮番你老母個閪度啦李尋歡
俾人撚狗咁撚仲賴死唔走
拎住你果11萬去執藥醫下個腦同拉薄塊面皮啦

你講架
所有穩穩陣陣趨勢投機系列既post你都咪撚入
唔好24個鐘唔夠又入返黎搏屌
再入黎我就真係去廟街幫襯你老母

高人點炒法 炒即日?

以佢咁鐘意認屎認屁既性格 真係贏到11皮
仲唔貼出黎咩 佢9up你都信
話唔定輸梗錢

先唔好講遊行有冇用，人人政治取向唔同
但你條撚樣所謂嘅睇住個市賺多d錢
咪即係上嚟留言鳩叫
700跌就問點算，升又屌升得少
咁你咪仲on9?
過主啦垃圾

對得多個腦就會自動back testing

feel係用學費煉成的

即日或兩三日都有

點睇A50

上證好佢好

發覺有時自己諗得太多就miss chance，可以點解決

寧願miss chance
又唔係贏梗既

盈喜呀

一早都想BLOCK條友,今次比多個籍口

1918 3333 127 齊上齊落

2382 同 288

已經3蚊
上年好似七定八毫買過

睇2388，公布業績前，入手

無知一問 關愛巴買option會唔會睇delta值？
如果睇 會自己計定上網睇
google左好耐都搵唔到

怕佢業績見光死姐

唔係重點

1919 buy 5.21 ×10000

sptrader有
但我冇睇

關愛巴係咪仲有1357係手？

可以講多一點嗎巴打

sptrader

dh 入...
幅圖柒左

ching有d走火入魔

係囉，四日都畫到圖？

貪支旗

dont worry
跌穿今日燭底止蝕

期指上落市難估唔玩住

好。thx

好啦
俾你發現左
其實係小注跟左個精通財技股既friend買

佢算唔算電競股?

1728?

呢兩個星期無論long call定long put都輸
縮volatility

業績前期引波升定晒 業績出後 就縮

656今日升

x2 買岩都要輸
依啲case係咪牛熊有著數啲
雖然如果打靶會蝕到仆街

買遠牛熊

656係雞係公廁

指數同指數股未出方向
而家轉戰二三線股

破頂先玩

其實可以開始係d十幾廿億左右市值裡面搵下優質或者有潛力股

近期開始日日留意緊一隻 呢個月盤路都開始唔同左 但每日成交暫時都係得幾十萬

dont play 1382 460

460跌穿down trend

dont play 992 293

play唔play 2388好
個D係咪叫早晨之星

揀股唔識
通常睇人揀再自己諗

唔急
短期內難破頂

388跌到去200邊又可以collect

200仲未可以collect住

落到200邊可以大手short put

聽日除淨去到205，算邊未

想接貨?

呢隻鬼鬼地, 今日睇有D似散水, 尾段唔再抽高, 一格一格咁落, 買盤積累夠就沽哂去, 3.4 高位亦都開始隔5格一個大既1M-2M 沽盤, 壓死哂升唔起就轉回跌
睇住盤留意下, 概念有, 電競, bitcoin, 顯示卡, 公司唔似老千, 實業公司,
只係近期有炒味

thx今日支燭真係柒柒地

不了

關愛巴唔好意思，可唔可以睇下700支持位係幾多？因為想定止蝕位，咁講岩唔岩？麻煩哂你

我會入460

why呀

想黎收息？

收息加睇好4環

妖到仆街

2007點睇

8410點睇

近排 heat GE 1888 求畫圖

450 啪啪啪

有無技術分析撚同好 睇緊688
所有轉勢位置完全同技術位吻合
無論係通道, 趨勢位, 黃金比率

巴打好野

搏唔到旗形爆升
止蝕1263

關巴已放1357?

日日都有人問關愛放左1357未
btw, 關愛巴依排好似麻麻地wo

option同future有啲得著既
啲股放我會講架喇

可以重新反思下short option用處

暫時我trade法注碼都冇咩大問題
冇計

你地問我仲未放嚇到我以為大跌呀老細

放左未

總知玩腳趾...勢頭幾好...

136係咪返左嚟？

127點睇

巴打識貨

2328

關愛巴放左1357未

國指橫行左成個上晝終於識郁

688 入得？

10952+1

agger

27蚊穿左 企穩就入得

請教下1478 而家行得算唔算靚仔

之前枝大陽燭追，高位換咗高槓桿call，贏變輸，好想報仇

呢隻25.4- 27$既區間唔應該做做任何trade

畫黎睇下

期指高水，咩玩法

呢隻樣衰

有無晚打留意883 中海油
入左少少put 輪
成15%溢價
18年1月到期

關愛巴點睇992
心思思想入小小option

no play la

睇多兩日啦

星期四等四叔派利是比我~

可能人地想買put

/

12？

冇trend睇

今日走左一半輪，份業績真係遠超過預期

其實尋日已經柒咗，遲咗入，睇住隻輪由0.17上0.19，焗住衝上去

15992?
我上星期入早左0.155

夜國期暴升6點

1128 how seeeeee

等反彈lp都唔錯既

會彈你都唔知邊個位PUT好啦
佢未出業績前已經話想PUT佢
見佢都跌到底
又怕好似293咁搞先唔敢PUT
點知飛流直下三千呎
依家搞到咁
又係唔敢PUT

FAT FAT LA CHING

同路, 買左$50 call

知
睇線睇燭會知
炒得多就知

咁反彈個陣你記得提下沈大師出黎打J
我唔識睇啦

今日小注熊都敗走，唔敢過夜

直視暴之根源，別為義人傷悲

呢排出完業績既股爆升即日short call都fatfat

有部分出左業績即日係咁升, 都未必

2318出左業績一路升升升升

2318呢啲慢升當然唔搏
講緊例如 700 941 6 4 呢啲

慢升會夾爆short call
但一野夾上天堂再short call又另一回事

人壽都就出業績 有無得追落後

就拎12做實驗
如果爆升勁多就short call

3888啦
息都冇

今日走咗牛仔，結果尾市day high收

後日應該跌啦
再升依家呢條uptrend都隊穿

應該轉炒第二隻保險股，我估

以上當我9up先

Record high， 份業績好過市場預期50% 仲sc

睇下iv幾多再算

見到有高人short call騰訊贏錢
忽發奇想

加油ching

出業績前兩日先入牛

聯通(00762) 股價及相關新聞 配合A股公司混改，周二深夜公布．向母公司聯通BVI(由聯通A股持有)，發行發行66.5億股新股，每股作價13.24元，較昨收市價12.04元，有10%溢價，集資880億元。
點睇？好定壞

自 原來星期四出

即係最少升到13.24

3311 出左業績，睇好
但無啦啦搞供股 急跌
走唔走好，唉

姐係起步要13.24？

1919係旗?

2628 閪股 永遠弱 永遠落後 狗也不屌

唔好貪落後喇, 唔好貪平
高追2318 都好過買佢, 你拎佢同其他內險比較下就知公司都唔夠抽, 所以股價表現弱D係正常, 又無概念炒, 2318 起碼都話發展下fintech, 又有得憧憬下

唔好諗住佢有份入股聯通混改就買佢先得嫁

不嬲中期唔派息
尋日已經LC左

要入1548

何解？
七月中入過，過幾日就醒左支大陰，當日穿uptrend走左

幅圖好似莊畫出黎咁。好怪

RIP

今日加多小小單數股

企得穩先算

1114 and 2238

無話可說, 賭輸了, 千二蚊俾乞衣, 呢隻野我損第2次手, 屌佢老母臭化閪

咁睇埋呢個禮拜先再算

下個月減少trade次數避免不必要虧蝕

i kno tht fel

星期三上到19.5我先會輸

好文共賞

隔離講option

2382 good

有啲野未諗通
都係settle左3888 sc賺個lunch算

推post速度=性交量

點睇今日單數股出成績

邊隻

《公司業績》美圖公司()中期虧損收窄至1.3億人民幣 不派中期息

美圖公司() 公布截至6月底止中期業績，虧損收窄至1.32億元人民幣(下同)，上年同期為蝕21.9億；每股虧損0.03元；不派中期息。經調整淨虧損為3,320萬元，去年同期為虧損2.55億元，主要歸因於強勁的收入增長及相關經營槓桿。

期內，營業額21.8億元，按年升272.31%；毛利4.35億元，按年升484.38%，毛利率升7.3個百分點至20%。

至6月底月活躍用戶總數為48.13萬，按年升7.8%。

公司指，上半年虧損減少，主因由於自可轉換可贖回優先股於2016年12月轉換為普通股後，於2017年上半年並無錄得任何可轉換可贖回優先股的公允價值虧損。

半年已經差唔多虧轉盈
年尾加埋9月個d廣告單，前景幾好

隻輪坐緊4%，希望可以有得轉凍飲

希望唔會見光死, 利申冇貨, 都唔會買

即日後抽

低調keep safe

有陰影

希望啦
呢隻好難預測

之前好明顯係俾人9炒上去la

支那版SNAP

[member] 請留意成交量 ［member]

屌 打漏左code

精彩精彩, 有幸坐到小型過山車而不倒, 隻指數CALL脫離危險期
今個月做左9次TRADE, 4次LOSS
暫時倉仲有5張700 310LC, HOLD到期結前睇機會仲有冇一抽去番目標價止賺
3888 $22 5張LC已經得番1仙, 當跌左錢
仲有小注26400收回價既恆指CALL長坐到完場
結論都係LC有賺就走, 唔好等, 平左繼續升唔好DUM春, 唔好賭孽績

me option earn little ja

國指safe

學你話齋 穩陣行先

me 成日做埋啲on9 trade

聽日早市平撚咗隻指數熊先

10蚊嗰陣無錢入
你老母

例如? 交流下

上落市...call put恆指好高難度...我隻call都係兩個星期前開, 結果坐到宜家, timing錯曬死好命睇佢跌唔穿繼續hold直到宜家...

差一格上唔到去又落返買入價
聽日焗住止蝕

今日係好彩平到恒地call + 即日走到騰訊熊

算啦...留意下一隻將來有機會會炒起既股...大把機會...

i know that feel...所以我寧願有甜頭就食左先就算佢之後爆升都好過蝕...那怕1, 2舊水 (因為有時係高追)
非短線例外啦

佢比2382個業務窄好多...你點睇?

望就望聽日開市升都唔係升得多 唔駛直接抽上27700打靶

月中太心急加好倉
月尾call 175 700

戒牛熊窩輪

無本玩正本，用住牛熊窩輪推大啲先

前日入左268有無機會突破阻力位

突破前買熊
回報大風險大
唔應該擺一個會傷心既銀碼落去玩

呢樣真

依家先發現1919走勢嘛嘛咁

想問下700睇止虧係米320左右有支持？
唔該哂

其實點解香港個市窩輪大過期權咁多

窩輪容易交易又平佣

期權

因為多宣傳

所以lp左廿張對沖

呢隻要耐性

一手騰訊9月330call期權只需1000蚊

勁假1蚊WO

2秒就無左

琴日靚加注

唔係睇1日半日啦

咁睇幾耐？ 利伸 新手學野

2628 破降軌

700call磨到好抵買
但唔知仲要磨幾耐

my國指期@10952

今日突破。破頂。好大機會會追入

你個頂意思係14定23.05？

我估炒唔番咁撚高啦o個陣擺明玩野

Hsi突破未

諗緊入唔入1478

冇膽唔好入

Call jor 175 700 9月

可以掃貨未

重倉中

2822 all in? 上證破頂

883入唔入好，唱好

656 10日高

天冇眼

唔好咁啦你地

理論上入得
不過實際上係雞係公廁

唔明

邊個話玩igg...

igg 係雞係公廁

聽日上返升軌

好貨

一通login唔到

上證破頂

諗住國指平倉過星期六日
一通幫我strong hold

下關3500

關愛巴, 175圖係咪做緊旗呀.

等得好苦.... 成日想轉馬.... 又驚一轉就突破

388？

牛三 start

夜期頭也不回